啲emoji 會唔會令lihkg收皮

見到啲emoji同5p字 會有啲唔想上既感覺
Admin快啲封哂佢得唔得

👌🏻👌🏻👌🏻😙

😱

💪

屌你老母死番去5p啦

係 希望下一個update可以取消emoji

大家有個共識唔用咪得

😅😂

Emoji狗必遭皇天擊殺仆街死

好難會做到
見到一粒都礙撚眼

老母俾狗屌仆街死全家

推 求admin快啲del走哂佢

好撚硬眼